https://www.youtube.com/watch?v=ujdEF-f2iEs

Uso do python como linguagem para criação de scripts


Etapas:

1 - Scripts
2 - POO
3 - Acesso a banco de dados
4 - MVC
5 - Django- Web
6 - API REST com Django

Coleções em python: LISTAS, TUPLAS e DICIONARIOS